[突發][是日核彈] 如何徒手開酒樽

買咗枝酒 唔記得叫店員開蓋 想知點開 有朋友開到流咗血 緊急！！

拉

on9

啤酒？搵有條鐵邊嘅地方借力一手拍落去

學術台唔講學術講乜

p牌仔收收皮先啦
影衰曬連登 惡過法西斯

多謝曬

唔該曬 開到了

俾少少尊重

第一次用六個星期開到差唔多